Youtube嗰個咩玄燊師父個廣告好撚煩

用連登啲like嚟攞成功感on99
有冇得report
阻住我睇波子哥哥

波子哥哥嘅敵人即係禾地敵人

仲有一個
我在一個官人七個妻 等你娶我唷

push

有冇得report

好撚煩

連ig都有啊屌

好撚煩 日日都見到幾次

真係好撚煩

真係超煩